有冇人見到個屎萊姆咁能厚面皮，開始覺得達哥都算係咁了

對比起條屎萊姆，達哥冇出黎搶光環 淨係關注都算係咁了

同意 最憎啲人咁能做作

係囉其實靜係關注都夠架啦達哥仲有樓要供

食屎啦達狗

樓主

係!

我屌你老母啊 港父

時間越耐越嬲 達狗依件仆街仔

仲特登影海報

達哥仆街好多
屎來無生左個仔 都算係開始識得自我反省
達狗做左D 咩出樣? 講黎聽下

兩個都係仆街，只係屎萊姆更加仆街

咪盲反啦 達哥出完堆FIFA post之後都自我反省緊

屎呢d正宗騎牆派 佢見到香港人就贏 先開始落注
反而達哥 中立到底

請無視引戰狗!!!!!!!
請無視引戰狗!!!!!!!
請無視引戰狗!!!!!!!

達狗連光環都唔敢攞

雞樂兄 我準備由今日開始幫達哥力挽狂瀾掌控返個輿論
你會加入我嗎

達哥一開始就冇打算同佢地爭呢d咁無謂既光環
佢只想每晚同班兄弟好好玩幾場fifa

好！連登反達班友癲能哂 必須止暴制亂

2個都一樣, 何須定高低?

成場運動 佢宜家先出黎真係肉撚酸

仲要張相唔係現場影 垃圾 學下大J啦 鳩扮都落去企下 聞兩下TG

好撚嘔心, 唔好再提依個人得唔得

相反 達哥一條友殺入油塘警察宿舍 勇能到

咁我唔反達啦